[友情] 覺唔覺得有啲朋友乜都管住好煩

是咁的
我係中學個陣識同個一班同學玩熟左 成日冇野做就一齊去下唱k打麻雀咁既
咁依家大家都上晒大學 各散東西左 大家各自各都有新圈子 同中學同學明顯少見左好多
問題就出黎啦 嗰個管家婆性格既朋友就開始俾說話我地聽 話埋哂我地唔理佢 有新朋友得啦個啲說話 又ig 開po講到自己好慘俾人忽略又剩
大佬呀 你自己都有新圈子啦有冇人話你呀
點解我地同其他人出街又要同你匯報
點解我同其他朋友去旅行又要發我脾氣 仲要當街當行氹你先得 仲要西足全日面
依家同你拍拖咩 做個朋友去邊又要同你講 做咩又要講 冇講又要西面發脾氣 你又唔係我男/女朋友 真係好向左起向右走煩呀
Sorry for 1999

依家個個都疏遠你 開心未？

Pish

俾負皮個啲一定係個種人

無人理你好慘

咁咪唔好理佢囉 自己擺黎煩

你係呀希

依家冇理啦 不過佢係咁開po講人

好彩有你理